射手座/人馬座巴絲打 繼續入來吹水

射手座/人馬座巴絲打入來吹水

點解我做射手做到咁長情 鐘意一個人會鐘意幾年以上

佢本身有冇男朋友先？同埋你係咪未拍過拖？冇理由幾年，佢一係接受你，一係唔接受，一個月內就知

人馬都好多種
我人馬都好深閨😂

今年又可以毒撚過聖誕

中學時期暗戀左個女仔5年
佢有男朋友 但中間有分手
佢成日係學校大叫我個名 叫我個名最尾果個字 疊字咁叫
但我好怕醜 聽到佢叫我都扮聽唔到
第二個就一開始相處好似拍緊拖咁 但冇一齊到
半年之後鬧交斷聯 我一直都仲鐘意佢
2年幾後搵返我 一齊左幾個月就分左手
第三個岩岩分手 有挽回 但愈做愈錯
愈推愈遠 冇可能一齊返 個人衰衝動
唔知又要幾耐先唔鐘意佢

有時候唔係知佢有男朋友就會唔鐘意
只會唔再諗一齊 但個心仲鐘意
好難鐘意一個人
但鐘意左就好難放低
我自問拍拖自己幾委屈都會就曬對方
但可能對佢太好 習慣左我無條件就曬佢
到我做錯小小事 就好似好大件事咁

如果人哋有男朋友都冇辦法啦，除非他們分咗手

即你寧願單身？

你意思要睇埋出身年份和時間？

其實無選擇
本身今年有望出池...

完

好難得鐘意咗個人 對佢可以付出晒所有嘢

點樣有望出池？可以分享下嗎？

咁你係咪已經拍緊拖？

射手座係咪好絕

我都想

我都想遇到個啱既人等我可以對佢付出所有

絲打係咪都好難鐘意人

有冇同她傾過計？佢係你同事？

表咗白 佢話唔想破壞個關係
我都唔想失去佢所以都冇去追
依家只要佢開心就夠

oh 你怎樣認識她？

實會有嘅，多參加社交活動嘛，你公司同事呢？

朋友個朋友 誤打誤撞咁識咗
本身好三分鐘熱度但對住佢就冇呢回事

唔係

點會呀

咁而加做住朋友先？佢單身？

係呀 佢應該都有啲feel 但未鐘意到要一齊囉

復合左一次又散
仲會唔會有機會

祝你成功，巴打

你是男/女？

有 只要仲愛你

都算係幾難 但一鐘意左就會鐘意好耐
明知無機都好難放低

人太摺 圈子太細 同事全部都一雙一對

一樣 有種唔會再鐘意其他人嘅感覺

ok I get it now

haha 🤣

我係好摺嘅人馬座

啱啱生日冇耐 lm

happy birthday ! I'm sure the other members here will join me in wishing you a very happy birthday

好正常

夠堅持!

咁似我既
我又係成日對男仔好好，就晒佢
一有少少佢唔滿意就俾人bin c

呢個世界識珍惜既人無幾多個

外向的孤獨患者

求射手女攻略
利申，曖昧咗一排，估計成功咗一半

來了來了

咁突然？

我覺得經過無數次失望後可以好絕

伸利：射手

佢應該係有另一個異性目標

怎樣失望？

唔好意思借個位宣傳下
聽日12.8準時3點維園見

太陽山羊
月亮人馬

咩意思

但我會諗，呢d所謂既好，對佢黎講係咪好？

有時太理所當然，人地都會習慣

好唔開心，次次都係咁

可以解釋一下？巴打

可以詳盡些分享你經驗？

係
中咗地雷就真係一去無回頭
但唔排除會心軟
睇下係咩事啦

覺得固有問題無被解決/處理/正視
重複又重複地受傷
就會好絕

哈哈，心軟

我老婆又出大絶-我生日前同我嗌大交

應該要行動了

可能忙？

哦
Chur係死症

點會唔會
其實睇你啲回應
你唔係人馬？

咪太陽星座係山羊
月亮係人馬囉
查星盤查埋火星水星金星係咩星座會更準

Google啦

同你調轉

到底人馬座要搵個咩人先夾
已經單身到唔想拍拖

兔仔呢？

射手係累積失望值
所以應該話係佢自己覺得救唔返段感情就會好絕

係度同所有射手座巴絲講定生日快樂
128 維園見！

宜家諗番我真係太蠢
佢都比多次機會大家
我都係錯多次。。。

自己射手
ex係射手
可以答你係
佢真係好絕，得我仲想等佢
而且仲好快搵到新女
sad9

同意

今日喺維園一定有大把人陪我過生日
好期待3點見

如果同射手男分左手之後對方搵番自己，係想點對方又話唔係想一齊番

想做朋友

你們兩夫妻幾多歲？

拍過拖未？現在幾歲？

喺囉，講嚟聽下

佢未對你冷淡時應該未有異性目標，所以認識下你，但都覺得你唔係佢最適合類型，現在應該有另一個目標，所以冷淡咗，少咗次數覆你

你未夠主動所以佢有誤會？

如果佢咁吾穩定揾過另一個啦

癈老

lm

我金牛座黎
太過chur
射手好要自由

金牛同射手0個夾
感覺係兩個九唔搭八既人擺埋一齊咁

咁都一齊左年幾都幾神奇

要拎出黎同佢傾。。。

haha

明白

已搵

我都想知。但出去搵過都感覺到依家草食男/女都多。

人地唔想負責任，我又唔想負責任，so sad

ha乜野...........

試過鍾意獅子座
但最愛嘅人係天秤
發現自己有啲似天秤

未呀
廿中啦
因為鍾意嘅每次都唔鍾意自己
追自己嘅又唔太鍾意
唔想拍散拖

我遇過既天秤都係開頭幾好幾夾
最後冇一齊到

自己一個更開心想做乜就做乜
一旦你搵到個一個人就要同佢綁幾廿年
所以唔好勉強 隨緣

有時太chur嘅人我又唔鍾意
我想順其自然
偏偏呢個世界有啲嘢唔目的明確係唔會成功
唔主動好容易會錯過

係呀
鍾意咗佢兩年
唔敢同佢講
到佢依家拍埋拖
只可以做佢嘅樹窿

但夜欄人靜真係覺得好孤獨
搵到啱嘅人真係幾生修來嘅福份
唔係個個有

就係太順其，想又想得唔夠積極，自己又其實好享受一個人，充滿左矛盾

仲要差唔多又聖誕D FD個個出晒POOL冇人陪

尋日一個人食糕

你邊日

咁無嚕 我都係食左件說謊彈高

過左好耐啦
都同男朋友食左雪芳蛋糕既
但唔算卦

善霧

咁就找同一個星座啦

Congratulations

你喜歡什麼類型？嬌小？有D肉有線條？

拉
人馬巴留名

喺呀，男仔應該要主動D

你一開始唔好當佢係女朋友嘛，你要當佢係朋友，你未拍過所以緊張係正常

原來你係巴絲，我初頭以為你係巴打😄你喜歡什麼類型男仔？成熟穩重？高？肌肉型？有才華有成就？運動型？

留名先

咩叫原來我係巴絲
我鍾意我男朋友。完。

有冇人好易對靚女少少就想識,識唔到就算

多數未拍過拖先會，或者宅男都會

今個聖誕同手足們一齊過！

我絲嚟

你喜歡什麼類型男仔？成熟穩重？高？肌肉型？有才華有成就？運動型？

射手巴 覺得自己好仆街 感情好易淡

我覺得過多一兩個月 都會淡 有過兩段感情 都係淡左告終

你好weak

四五年都好長 我最長得一年半 仲要long d
你地淡左個時多數有咩講 我個時日日得噓寒問暖勁奇怪

梳 理解錯左 8年真係好勁 好想試
頂 同你好似 係咪段段感情既結果都差唔多

除咗討厭ge人之外
可以話係。
但對你好，即是唔討厭，可以再觀察下係咪朋友以上

之前鍾意嘅都係高同埋有做運動
其實最重要都係有冇feel

自己係唔想得罪人
唔鍾意樹敵
所以盡量都對人友善

射手女 好容易被屋企人 男友嘅文字/說話嚴重影響情緒
覺得自己情緒太容易波動 會好快死

我呢兩年生日都自己整蛋糕俾自己

我又要

你本身個人是否容易傾向焦慮/緊張?

做乜咁毒？搵唔啱？

都正常嘅......唔好成日都太介懷將會製造咩印象比人嘛

咁慘....邊個飛邊個先？

生日快樂

生日快樂
明天會更好
下個更可愛

我10年啦 有咩咁出奇

生日快樂呀

我都覺 唔一定有feel先會去
啱計點都會去

啱傾

同埋如果你地有傾開計都唔會有咩奇怪感覺

巴打生日快樂

我都三個月前被飛
好彩人馬天性夠樂觀好快move on到

可能口是心非 佢自己都唔知自己想一齊定分開

我係好高敏 加上身邊人好多負能量 自以為係家人就對我冷暴力 講啲令人好難受既說話
自己對自己要求又高 心入面壓力唔識釋放
好容易就會陷入緊張 焦慮 不停循環
最近都崩潰咗兩次 喊到完全停唔到
個心似被人用刀仔片薄片咁拿住痛
眼前一黑 要強迫自己深呼吸先睇返野
崩潰後而家都會經常覺得心跳好快 有時抖氣有困難

生日快樂 我更好 索絲

扮咩 明明三小時後冇嘢

索絲我女神咁款

你個名好難讀

咁突然 冇啊改個陣覺得好似好得意咁

第一次入嚟

分手後單身咗3年了

同我之前個名有得打

你之前係咩

Lm

佢係咪hold住你攞你著數？或者佢自己未搵啱對象所以hold住你。我建議你找另一個，好明顯你吾係佢第一位，可能佢將工作和家人排第一二位，你第三位，好明顯佢唔夠愛你

Happy birthday ! I'm sure other members on the forum will join me in wishing you a very happy birthday.

找個更加愛你和關心你的男仔吧，你幾多歲？

你怕會搞彎關係？應該係心理因素

It's nothing

留名
覺得樓主打字好書面語
書面語加啲口語

聖誕先講都冇所謂ah.....

同埋每次都copy and paste

射手男 係咪唔會同ex一齊返？
前題 受過傷 但佢睇到對方真係唔同哂

個名係我老婆個名

係點先可以過到自己個關

咁有愛

你個名係點來

巴打生日快樂

生日快樂 我都係今日生日

你都生日快樂呀

新人留名

邊日 任食？

跟人馬座分手，對方即刻block埋所有contact

炮友

你飛佢定佢飛你

我自問一被分一定會block 唔想知對方啲嘢佢幾時又再拍拖 唔想見到呢個人存在
係有心搵我嘅唔靠sns都會搵到

生日快樂 有咩做

要睇金星係咩座，金星代表愛情。你金星可能係山羊呢

點睇架

你要知出生時間。再上網打星盤，入哂出生資料就知道。

到底一個男人明明決定咗拒絕個女人，但又收咗人地親手織嘅頸巾，係咩心態？
補充返，唔係親手送，係速遞，過期存放，比速遞收走咗，但期後當事人再聯絡速遞拎返。

你應該唔好理佢，遲D可能會揾返你

即入了出生資料你就分析到？

其實唔係個男仔未夠好 佢既一切都好好 好完美 好合適
亦係我目前為止人生入面最重要最不可缺少既一個人
我知道自己有好多不足既地方 例如高敏但唔識處理後續嚟既負面情緒等等 我估呢啲就算另一半幾愛我幾關心我 但若果我自己唔識去面對解決既話 問題依然會存在

我反而唔會block人 無論飛人定俾人飛都好

可能係因為懶灑脫懶大方

順其自然就最好

金星代表愛情，其他星代表什麼？

可能大家不是大家杯茶，下一段感情未必又係咁

唉

自己睇

謝謝分享

應該大家唔夾先會咁，你們幾多歲？

多做運動會令你少擔憂

找個另一個吧

可惜我忍唔住搵，最後佢叫我搵過個

我用咗5年先忘記到個無一齊過既賤男

我完全絕唔到
佢點鬧我話我
令我傷也難過
過幾分鐘又想返去佢身邊
連最基本唔搵佢都做唔到

純粹廢事拒絕 送既咪收 唔好浪費
自hi下有人親手織野比自己
千奇唔好諗多左

我都係！冇正式計用左幾年
但困擾左好耐

有時我覺得我地係對咩人都好好 但緊張既人係冇哂底線

最優秀嘅寶寶們係曬度 你地好
利申 射手寶寶

大把手足

完全係我
對佢好好，咩都好就佢，最後得自己單方面對佢好
我做錯好少事佢都會好惡咁鬧我
只係開始左3個月已經好驚自己唔會再對人付出，咩心都俾佢磨滅晒
因為佢完全唔珍惜，一直consume緊我

完全唔覺得有人錫自己，但佢又係咁就自己對我好好
我未拍過拖冇比較，但感覺唔到開心，只有心累

同天蠍座應該係最唔夾，好痛苦

大家都唔夾，都唔會長遠，不返找個另一個

你同佢分手後冇認識過另一個男朋友？如果你有另一個新目標應該會自動忘記他

你有時試下佢嘛，佢會不會願意花好多錢在你身上？

做乜咁冇信心呀

問太多根本不會講
束縛不來如人馬座

做乜咁毒

都話冇一齊 我五年係有同第二個一齊都無放低到 一直到同依家呢個先放低到

咁惨

都正常嘅

Hi

幾年輕，讀緊大學？

第一次同佢拍拖？

好事

係 第一次認真拍 因為秒沉左覺得係universe sign
點知

希望你第二段感情唔會係咁啦

正解，真心

原來如此🙀

人馬絲表示我玩扣分制的
如果感受唔到對方的真心，感受唔到對方all in的話
無謂浪費大家時間

me too

咁拘緊

我仲要年尾清假
20放到30號

決定聖誕碌上山露營算了

失望的累積怕受傷

去爬富士山嘛，果度真係有行山徑，D人會在山腳露營

反而係我同人曖昩傷害到人 希望佢同第二個一齊可以放低我 希望佢幸福

佢太得閒

無安全感點做好

你定對方冇

可能係純粹覺得好傾
冇特別意思

我無對象不過成日俾人話

即係話你令人冇安全感？

係

100%impossible
咪煩我

不了

失戀好痛呀!!!!!
又話人馬係樂觀!!!!!
第十日都仲係瞓唔到 食唔落野 坐唔定 做乜都無心機 自己一個時係咁喊!!!!!

乞句生日快樂
小弟今日牛一

點解嘅？唔夾？

屌當年試過失戀到工都轉埋避開個ex
諗起都覺癲

當年幾多歲？現在幾多歲？

當年25定26 宜家29了

而家會不會覺得當年太過緊張？

直頭on9添 不過move on左lu

射手絲 近排主動搵咗個鐘意咗好耐嘅男仔 但佢每次都勁遲先應機 完全唔知佢諗乜

個個都話射手三分鐘熱度 但我好難忘記佢 雖然可以表面扮到無所謂

因為得唔到丫嘛？

haha 支持你

點解人馬男咁撚花心咁中意偷食

有無個好似我咁 永遠都係做話事果個 但係無一個人對你係真心 梳我都唔知自己講咩 有無人明

a4未試過偷食

識咗個射手男，傾咗一個月多啲，佢話有啲鍾意我，但佢仲未約我出黎見面

唔會諗多啦，對方已經拒絕得好清楚。
只係諗緊到底收頸巾係乜心態。
明明唔揀人，覺得唔適合，戴住人地織嘅頸巾係咩心態咩感覺啊？虛榮？show off?
成件事好膠啫。
作為射手絲嘅我，如果我唔鍾意對方，份禮物真係唔收囉。就算呢種情況，轉個手送比人啦，點會自用？

射手巴係咪對住鐘意嘅女仔會變到好謹慎
平時對住朋友都可以乜都講仲氹到人笑
到你鐘意一個女仔你氹唔到佢笑
就會開始有啲自責....

你主動約佢見

兩個星期前有提過，佢話傾多排先
射手係咪需要了解晒個個人先肯行動？

就係唔想比錯覺你

要睇下你有幾鍾意佢喇，我就用咗半年

你比啲耐性同佢傾，了解清楚先見證明佢都唔係玩玩下。

人馬座unblock你得一個原因，佢已經睇開咗之前嘅傷痛，覺得唔block都無所謂

不再在乎就係人馬座嘅最後解脫

我想問人馬最唔夾係邊個星座

金牛水瓶

真？！我覺得天蠍處女都好難頂

呢特別幾夾

唔明你講咩

超同意
白羊我都不喜

未見過？

月射手 白羊

白羊好慘

其實人馬嘅內心戲好重，應該好大機會係佢受咗傷，諗返過去，所以unblock你，希望你見到佢嘅icon or whatever, 如果你唔驚佢搵人攝時間，咁咪關心下佢囉

我覺得佢unblock得你，係第一時間諗起你，想同你傾訴

我月白羊

衝上加衝，有暴力傾向

我明啊，不過都想出黎相處一下

係啊，所以想同真人相處下

咁都好呀，想做自己就做，對方理唔理係一回事

佢係咪個樣唔掂

同白羊獅子頭好快有火花
話哂同火象

射手唔係同白羊好夾咩

所以話內心戲好重始終wtsp睇唔到相同近況，unblock ig想比你睇埋佢近況

exactly, 我都係有多少報復心理，覺得我唔care 先unblock, 話比你聽我唔care

你仲搵我就代表你care，到時我就暗爽

算啦，人馬座好難控制，好怕麻煩，鍾意無制肘嘅關係就會開心，得閒佢仲會比好多surprise你，但佢又想你放佢喺中心，扮約束下佢，所以同人馬相處要識收放

我覺得除咗白羊、人馬同獅子，其他星座都好難同人馬發展愛情關係

之前同嘗試同天蠍一齊，災難級結局

成日有火爆嘈交

應該真係好火爆下

呢點我又無諗過喎

我ex超唔掂不過可能佢問題
有個中同係白羊（女）
但對住佢咁多年都湊女咁

或者佢周圍flirt人
你只係其中一個

其實睇人只要多讀書同做運動，加埋冥想，依家溫柔過水瓶只係個人都係仲有啲急躁...

天蠍好神秘，疑心重，人馬急進，無耐性，一個快一個慢，好易有磨擦同不滿

我人馬女
有兩個天蠍女fd
識左十幾年
一個性格爽朗，溝通冇問題
但少講深入心事

另一個會傾
但佢講野真係講到我燥
鑊鑊要重組案情咁

如果男友係咁我應該會斬人

死都唔肯出來果啲一係就玩9你 一係就個樣唔掂

可能淨係攝下時間

因為之前冇乜溝通？或者講都唔聽？

係，普通朋友當然無問題，因為你唔會有好大興趣深入認識佢，但如果你真心鍾意佢，想了解多啲，但對方好神秘，咁就好易迷失

感情在乎真誠，乜都講得，同時大家講完會願諒同理解過去嘅事

不過都已成過去，樂觀係人馬最大特質，保持樂觀好重要

唔夾真係冇得勉強
Move on and next

我覺得責任唔全部喺你度，人馬想走，好大機會係識到更好，或者想逃避責任

負能量係人都有啲，作為人馬嘅我都好負面，因為每個人生活質素唔同，但如果情侶有一邊負面，多數都會一齊圍爐，佢走咗即係愛得唔夠深

can't agree more!

我都驚係咁

係，天蠍真係好奇怪，未開始疑心超重，又唔鍾意分享內心世界搞到好神秘，但一鍾意就全情投入乜都講，佔有慾超重疑心更重...

人馬座就係跳脫，熱戀一過就比人覺得好冷淡，而且會失機無神失蹤

大概就係一個戀前難以捉摸，一個戀後難以捉摸

好灰啊

金牛真心不了，功利到仆街 做朋友都難頂，試過有次約個金牛女出嚟食飯，同佢講到明我請食，屌到我一棟都無，話我勢利，自我中心乜尻都齊

嗰晚好似上刑場咁，笑撚死，講到好大方話aa制，最後我拎張單去埋乜聲都唔出

灰咩你好鍾意佢咩

我果個係一味討好
好嘔心

下邊指揮緊，射手係外協會長，佢覺得你好吸引，會不停諗住同挑逗你

幾鍾意啊，難得遇到個幾有feel 同啱傾嘅

樣都未見過

都唔關事既
我同而家男友冇交換相就見
都好快一齊左

9up

佢未見過就話鍾意 我夠係每次一見面對方就鍾意我

未見就鍾意
都好常見
我十幾年前初戀就係咁
兩個都人馬
可能人馬特別on9卦

有無人知射手同巨蟹啱唔啱

可能係初頭有feel

時間太耐就不了

巴打我2年

兩個人？其實多數人都唔鍾意男/女朋友單獨同異性出街，就算有講到心入面都唔多開心

佢天蠍男

咁無辦法，天蠍物慾重，隨時都唔知。

同埋男人同異性單獨去旅行，就算幾無feel都怪囉

🙀🙀

追啦，唔好咁毒

should be fine

That makes sense

控制慾強其實好睇人，有啲人鍾意大家都全情投入，個世界都屬於對方，時時刻刻都想見，有啲就鍾意獨立自主，覺得大家成熟可以自處

無辦法，好複雜

你們幾多歲？男定女？

of course

I take your point

I see where you're coming from.

每人性格都不同

想死

學問嚟

樓主你特別是用英文覆嘅時候好似電腦自動回覆

佢唔夠愛你，咁樣好難拍到拖，找個另一個更愛你吧，你是男或女？

覺得你男友已經唔係獨立自主，係自我中心或者你講嘅雙重標準

中英都係
我留意左好耐

情侶就問
你們幾多歲？
男就問
你喜歡什麼類型？嬌小？有D肉有線條？
女就問
你喜歡什麼類型男仔？成熟穩重？高？肌肉型？有才華有成就？運動型？

生日就覆
Happy birthday ! I'm sure other members on the forum will join me in wishing you a very happy birthday.

我地見過相啊，不過相同真人好多時都有啲唔同嘅

我當年16歲同佢一齊，拍咗7個月左右
用咗2年忘記佢，因為同一間學校好難見唔到
再後尾就拍新拖

個ex今日生日
祝你生日快樂
今年冇我同你一齊過 希望有人會送禮物比你、帶你去食好野慶祝下

咁灰？即係佢飛你？可以分享下發生咗咩事而導致分手？

點解咁講？ 我宜家就係同天秤男一齊緊

點解咁講因為我試過同三個天秤都係咁

加油
要有預感要用好多心機時間令佢對你有返信心
人馬冇左信心就基本上死心
你要重建得返先會機會

我反而係理性嗰個 天蠍係熱情
不過好多爭吵係真，我覺得溝通問題好嚴重

都係開始唔到咁可惜...
但同天秤真係幾夾

支持你丫 用行動證明比佢睇你對佢嘅心意！
人馬座女仔其實個心都好脆弱下
要努力

係一開始就會覺得好傾繼而被吸引
不過唔知點解持久唔到

幾分鐘喎俾我都唔聽啦

聽幾分鐘錄音我都會skip

射手 留名

今日我生日，可以同1我講生日快樂嗎?

多謝

啱啱同左個射手女一齊左
利伸 巨蟹仔

我射手男，想追個射手女。開頭識佢個時都幾傾得到計，慢慢開始已讀不回我，好想約佢出嚟。點解佢成日已讀不回，我有咩方法

可能已冇興趣

喂，你都要生日快樂呀

點解咁講

It was the least I could do

佢對你冇興趣，佢應該有人追緊

恭喜你啊
利申：比巨蟹男拒絕咗嘅射手女

可以分享下他怎樣拒絕你嗎？

如果因為失去信任 會唔會有機會？

請解釋一下.…太少資料

因為做錯事 佢對我失去左信任 所以分

做錯了什麼事呀？

想問下樓主巴定絲
點解成日開兔仔post

MERRY CHRISTMAS

當射手座唔需要自由代表佢真係愛上了

唔會，未block你contact已經好仁慈

如果再煩佢就會block

冇機會

咁我係咪冇㗎啦，或者有冇方法補救

仲係普通朋友，會傾下計，但有時佢會已讀

message 佢你近況/有咩計劃，例如: 剛剛升了職、剛剛考完CFA level 2、最近搞緊生意......等等

射手here
琴日比女飛
求安慰

點解？請分享

同緊個射手女傾

利申:天秤男

發展如何

佢應該是有人追緊

而佢又較喜歡嗰個男仔

感覺上冇咩進展

同你相反 我射手女
唔知對方遲鈍定乜

其實射手鐘唔鐘意對方好痴身?
利申:射手女，唔太鐘意對方痴身

想請教下各位射手人
射手巴點樣先叫認真真心鐘意一個人
雖然我成日問男朋友愛唔愛我 佢都答愛我
佢唔識搞浪漫但佢都幾錫我
有時就脾氣大左啲 不過我都係一樣
但我就有啲神經質，成日就無端端好不安
所以想請教下各位大大
利申：白羊絲

好想拍拖怪就怪初戀自己嫌麻煩飛咗人

點解嘅

都係😂😂😂痴身覺得煩

鍾意 我自己都係好痴身既人

唔覺冇自由咩

唔知 出過好多次街都無表示
我已經主動到挨埋佢膊頭啦
可能佢對我無意思掛
雖然聽日約左我
但今日佢無約我又無講自己去邊
我頭先先講話好慘要食自己佢一啲反應都無
就算哄下我講句 你早啲講既話我咪陪你囉咁已經好好
唔知點解覺得好不安

我更怕無安全感

相比起，我更怕冇自由

有冇人發現射手同處女唔夾

想同射手傾下計

92年射手男

覺得自己有時好絕，一燥底就毒舌

好中

why? 你中晒招？

有冇得救下我

咩情況

有冇得tg你

我唔識用TG, 教我？少用

你tg username係咩 我加你

係咪@果個

@Mirrorhorror

🤣🤣

最新消息 聖誕被帽！

發現射手男分左手之後即刻玩交友app，未玩夠都唔洗禁快，但又間唔中會po下歌詞講類似太好東西無力佔有之類，分左手既佢地諗緊咩

玩完唔啱feel會唔會食回頭草？

同射手女朋友嗌交 之後佢唔比我錫同攬點先修補到感情

射手男話要新鮮感散
又念舊又要新鮮感會點取捨

一齊5幾6年，我29佢30每次一講到結婚既問題無認真正面回答我。又係佢自己成日話第時組織家庭一定要有小朋友，到我最近已經拉破面皮同佢講我唔想去35+先黎生，但佢個回應就係以為開玩笑甘拉開話題。
其實結婚生小朋友組織家庭遲定早問題對我黎講，先要條件係係咪真係一定要小朋友。到今日佢可以開玩笑甘講甘點解我要甘大個呀。個刻我無嬲不過有好心痛，我明白佢無意甘講但係縱使佢真係有甘既組織家庭嘅念頭但有時會諗你呢個計劃入面其實係咪無我嘅？！

每次一諗到呢到就會唔俾自己再諗落去，就會諗其實我第時有無細路結唔結婚都無麥所謂，只要呢一刻我地重係互相愛大家就可以。但每次同佢一睇到呢方面嘅嘢討論一番之後，又會好自虐甘諗”諗甘多做麥都係到時先算啦”。

其實我同佢係咪應該重要繼續落去定係我應該要面對現實放佢走算？

我知我哋大家都會好唔捨得，但係如果佢要搵個位終身伴侶唔係我嘅話，不如我哋平靜地分開會唔會對雙方都係係一件好事？

我覺得都ok

生肖都唔夾

你女友就快讀完書，會比較現實，冇讀書時咁單純，佢可能覺得你未係佢最啱嘅男仔，讀完書會諗長遠，例如: 想找個成熟穩重的，有經濟條件可以養家.....

佢對你唔係真係咁有興趣，如果唔係佢點都會找到時間message你

exactly同你一樣情況一樣感覺
其實自己一個更開心

你想知你個男友係咪真心愛你好簡單，你試下嚇下佢或暗示你唔會等...你會找個另一個，如果佢好緊張你，佢一定會為咗你什麼都會做

射手留名

但係一到大時大節真係好容易覺得寂寞
尤其是平安夜自己一個出去食飯食到好灰
聖誕又冇人約

人馬座係咪唔會搵到一個同自己夾既人嫁
點解次次都係 我中意既人唔中意我
準備廿中都仲係A0
利伸 男 矮毒柒

係巴打定絲打？
我又未至於會覺得寂寞 有時陪下屋企人咁啦
但我好享受自摺既感覺

有無對象先？

其實就係唔想甘樣逼佢。但自己確實好想知道佢認真係點睇之後我哋雙方會點。

好想知道答案，但又好害怕個回覆會令自己碎哂。呢段關係話長唔長，話短唔短，但佢確實係我遇過想法好相似，而且真係好好好錫我既男生。

絲打
我都鍾意自摺
但一到節日就好易受同周圍氣氛影響

你和她幾歲？

其實射手座真係一個好撚煩嘅星座
又想要自由但係渴望有人約束
仲要係自己鐘意／視為重要嘅人
其他人都唔放在眼內

我都想知

我覺得睇人 我會鍾意有啲管制但唔好太過
不過可能比人管嗰陣又唔同

係 我自己一開始拍拖唔鍾意被人管
但耐咗自己投入多咗 又想被人管多啲
但對方已經唔管咁多了

俾個金牛座釣 自從有日佢暗示過對我有興趣（唔知有冇get錯） 之後就日日傾計 但都係個7-8個鐘先覆一次 試過斷咗之後 又會reply我ig 又會繼續傾 即係點 好忐忑

屌你老母 成日話射手座花心

射手仆街男，成日都想識新朋友，有另一半又要扮冇，係直頭講話自己A/同人講個個係ex黎，呢頭騎牛搵馬扮單身溝女，轉個頭挽完就講bb好掛住你呀又要講電話，屌

唔好以為射手挽完識得翻屋企就收貨呀，中間發生過咩事只有當事人知

綠色字係hidden story, 我係散左先聽到佢嘅新朋友講（咁啱係朋友既朋友）

對射手座失去晒信心
p.s 比左2年半機會同時間去信佢會改過，呢件事只係冰山一角

個人覺得射手好難同人夾
射手癡人可以好癡 但都可以一下子失興趣唔癡

你係咪講D好爛嘅gag，例如: 「呢隻藍色係咪蕭正南個南」呢D? 講D真係好笑有深度嘅，佢就唔會鬧你睇低你

牛會肯同你傾已經叫唔錯
利申: 前度金牛依家又鍾意金牛

你想被人管是因為你覺得被關注和愛

我覺得射手女係要另一半既陪伴同重視，其實物質野真係無乜所謂

射手女

射手男失戀會點可以做啲咩安慰佢

我係射手絲 但係我同一半射手唔同
本身我係唔會管人
以前男朋友一個禮拜成日都有3-5日都3/4點翻屋企
岩岩開始個陣男朋友問我點解唔管佢 佢想有人管下
我有同佢講過一管我連自己都控制唔到
會變左完美主義
-》我唔想佢成日出到咁夜（通常去飲酒）
最後我的確試過管到佢頂唔順
中間的確有段時間分左手 最離奇嘅係我提出
因為佢鬧完我氹我跟住應承唔再鬧跟住轉個頭又鬧
仲試過佢鄉街發脾氣 跟住唔理我就走左去
一齊翻之後
我都嘗試試下唔好咁管佢 但係我發覺做唔到
佢同屋企人關係麻麻 而家好左小小 1個禮拜3/4日係先會1/2點翻屋企
我有時病左佢會送我翻屋企後自己就出去同人飲下酒傾下計
其實我除左呢樣野其實都對我唔錯
但係我好驚佢遲啲結左婚之後都係咁

咁係正常嘅

去旅行放鬆下散下心

應該會幾夾

前任/現任男友都係射手 （兩個都對我好好）
利申我係雙子絲

初戀係處女 完全被控制到仆街

但同處女做fd又ok ga wo

想知射手男完左段感情係咪就完唔撚再會掛住人
點解可以咁絕情定係我仲係睇唔穿你既poker face

射手男遇到個天蝎女
感覺好大吸引力
但係真係搞唔掂

太兩極

應該與星座無關，只是性格

唉 我唔想成日都箍住佢咁 我控制唔到

最緊要大家愛大家，兩個都係認真，有長遠計劃

多D同佢傾計囉，你識講日文？

多D一起溝通，好多情侶一開始只愛周圍去玩，周圍食好野，但佢地不了解大家。同佢講: 我對你坦白，你有乜就直接坦白同我講，咁就唔駛估來估去有誤會

點解？

分享下

如果佢好鐘意你，就算對他來說有點不方便也不會介意

佢而家係咁
但係我驚佢內心唔係咁諗
利申：水瓶男

表示A0

有無射手座覺得12月頭木星進入魔羯後就好黑仔

絕對有

射手是咪同巨奶座唔夾？

開始拍拖未？祝成功，正式拍拖時通知我們

How come?

夾

等聽故仔

無留意

對住好鍾意既人就會好痴身+好鍾意對方痴我
唔鍾意既話行埋啲都想推走佢

前幾日受傷

係，但係一覺得對方悶，我就唔想再見到呢個人

我同男朋友仲熱戀期中

我都好驚過一排會冇而家咁愛佢

咁快，冇事嘅，加油丫

我拍幾次拖都未試過有種咁安穩
又咁想見佢咁掛住佢
包容晒佢所有缺點

所以都應該係佢冇錯

我比較偏向鐘意拍短嘅時間之後就結婚我個人驚厭。覺得係佢就ok了，祝你幸福丫

一個月要打2次J，都唔知結婚嚟做乜

點夾法

有啲人婚後長期打J添

啱啱同咗個白羊分咗手拍咗3年 對方頭也不回走咗 得番我自己對佢念念不忘

有冇巴絲在

同男朋友一齊三個月
冇試過咁開心

已經談婚論嫁

但我好驚我啲三分鐘熱度又黎
又驚遲啲會懶
雖然杞人憂天係好無謂
但我對自己冇乜信心

樓主你係咪有病? 成日打成篇英文9 唔搭8

就話我唔信佢令佢好辛苦

坦白d咩 我可以做ge都真係做哂

[url]識左個射手女個幾月左右
見過6，7次，有一次仲要係31號晚
其實一直都有keep住wts，由朝傾到晚果隻
但我份人比較認真同固執，成日會無拉拉酸同埋冇自信
前幾日因為一次語言上誤會而約左一晚出黎傾
佢就話覺得我個樣同某d行為好吸引，但暫時都係傾向朋友果面

想問其實係咪已經好難逆轉令佢中意我
我覺得我地性格差幾遠下，共同興趣都比較少
利申金牛[/url]

想死了

有無射手男都係好容易對一個女仔有好感?

係
見一個鐘意一個

唔知邊個先係最愛

比射手女飛左有冇得救
原因係佢感覺變左就分手就算帽左都想追返佢

我尋晚咁岩睇左呢個一
我係第一階段
超準
唔怪得成日覺得自己有啲唔似人馬

冇
一定冇
絕不回頭

千祈唔好
最怕人話為左我變乜乜乜
唔知係金牛定個別人士喇
討好型人格我好驚

對方係男定女明明白羊同射手就好夾

我是第二，自由自由自由

唔係囉
同白羊一齊過之後永久blacklist

雖然只係拍左2年半但仲想挽救

同雙魚唔夾 多重人格

其實唔夾 巨奶唔鐘意太癲嘅人太活潑

一係就人地對我好少少就好容易有好感
一係就可以單身幾年覺得好難鍾意人
有冇人好似我咁係兩種狀態到徘徊

但你說她覺得你好吸引

how come

無人鍾意我

但我就係覺得好神秘好正

呢一兩個月 你哋關係算唔算好密切
如果唔算可以觀察多一陣
俾盡半年 唔work就真係可以放棄 應該都無可能

記得唔好chur對方

對方男

準唔準㗎

如果她覺得新男較合適就冇得追返

揾個個啦

freedom

揾個個啦, 肯定有好多其他啱你類型嘅女仔

請分享

你們幾多歲？怎樣認識？你知道她喜歡什麼類型男仔嗎？例如: 我家姐喜歡文書型(不喜歡陽光型), 而我表姐就喜歡陽光型，不過唔可以係大隻佬，佢個女仔朋友喜歡有才華有成就，而我妹妹就喜歡醫生，所以佢男友係醫生

哈哈

咁你最近有冇喜歡邊個異性？

好正常，咁你最近有冇喜歡邊個異性？

你話個男樣衰咁直接？其實佢應該覺得你未係好啱佢

多D參加社交活動，你幾歲？

例如呢？

應該是後者

有咩活動25

本質上唔夾
不過可以用時間去磨合，好有心去拆解和溝通每個潛在問題

羽毛球、行山、唱K.....

無朋友我一個人去唱k

有D羽毛球群組可以參加，上綱揾大把

好 邊度搵到

google行山club就會有

星座話人馬而家有想定下來嘅心
比之前低要求咗
搵到安穩嘅關係就想穩定落黎

請問各巴絲同意嘛？

睇佢幾多歲，廿尾三十幾會想穩定，廿頭就可能冇咁認真

成日話同白羊襯
點解一啲都唔覺

請分享你經歷，例如點樣唔夾法？

?

你話個男樣衰咁直接？佢反應係點？其實佢應該覺得你未係好啱佢

Yes
超憎白羊
永久blacklist

人馬座鐘意輕鬆處事方法，但唔代表做野唔認真
點解成日好似俾人挑剔份人玩玩下

咁最終有冇出到來？

再約囉

Yes
節日性寂寞

我男朋友

價值觀唔同

佢講戲精好認同

人馬係咪分左手就一定唔會諗復合

人馬係男定女先？

人馬男 佢提出嘅

我反而係唔識溝通嗰個
宜家嘗試發展緊嘅係天蠍
係佢鼓勵我講多啲自己感受 唔係佢唔會知

獅子不嬲都係nice底
會唔會係巴打嘅問題
本身如果係厹底 講啲嘢都9啲

我識嘅人馬鐘意偷食 可能偷食左第二個 準備同第二條女一齊
放心 你一定會預到一個更好嘅人

咁無計 佢中意同其他女咪同其他女
唔好到時分手搵返我就得

放心 通常都係雞嚟 一定會後悔

咁都唔關我事鳥 絲打都要睇開啲

以前都唔係好信星座
最近發現射手座同雙魚 巨蟹 處女相性真係好差
雙魚:婉轉 說話修飾 唔會直話直說 好難暢所欲言
巨蟹:情緒化 中意將情緒收入心
射手座理解唔到巨蟹真實諗法
處女:價值觀好唔同
處女面對問題不解決不罷休
射手習慣歡樂/on9帶過 大事化小 小事懶得理
處女唔中意射手懶散態度
射手覺得處女凡事太過認真

大家有無同感

相反射手座同火象星座/風象星座特別夾
火象:直話直說 開心唔開心好易get
大家溝通舒服
風象:思維快 擅長搞氣氛
溝通好舒服 無所不談 特別岩傾

你誤會左獅子

當然最好是大家坦白，好多人不敢坦白所以大家成日估大家而產生誤會

你們大家幾多歲？他還未成熟？

同年齡冇關 有識得有啲人馬好專一 有啲人馬愛偷食 格嘅問題

嘩，你都過了很多段感情喎...當中有冇D你係真心想同佢結婚永遠一齊？

咁即係唔關星座事

有

執迷不悟 真係改唔到 所以算啦

你好似好熟悉星座嘅計法喎，過D料來聽下

即係點？可否詳盡解釋一下？

Haha that's perfectly understandable.

有D人都係要試過失敗傷感先明白之前嗰個愛人先至係最好

12月既都係賤人

我以前雙魚女友好似咩都啱玩咁

心儀對象話介紹女仔比我識 佢咁講應該冇考慮過我
好耐冇心動過 鐘意人真係好煩 唉 壓抑住個感覺算

因為我都12月

咁你試下嬲

我男朋友係巨蟹

我11月

真
最夾獅子
一齊過既ex+現任包晒三個火象星座
另外天秤同雙子都好傾
都係風象
土象最九唔搭八
水象冇乜交集

乜野象唔撚明

火象星座：人馬、獅子、白羊
風象：天秤、水瓶、雙子

其他你自己google

如果射手男話想同個女仔一世 係認真定講下就算

🤣

除左陽光都中哂
人馬仔種率直係可以激死人
毒舌 一針見血剌中要害

你咩星座？
無機心嘅笑容我真係一見到就好想好想攬實佢(好少聽人會咁講)
走去識番個人馬仔啦
選我選我

9 up+1
射手男好愛個女仔唔會講出來 會用行動表示

人馬巨蟹組合大好大壞
巨蟹愛情需要安全感 人馬需要自由
只要人馬仔定下來&有共同興趣 未必壞組合
人馬男同處女女先係最唔夾(最不能一起組合頭5)
如果你頂得順人馬仔幼稚 的確係幾好架(讚下自己先）

人馬仔對女仔樣貌無太大要求
咩類型女仔都會鐘意 只要你有特點吸引到人馬仔就ok
所以好多人會話人馬仔好難追得到 你越追佢越走
因為人馬仔要靠提升自己吸引的

識好少 係上網睇番來

射手男 白羊女
星座配對指數：100
射手熱愛冒險，白羊追求刺激，都是屬於火象星座，非常合拍的一對，往往會一見鍾情，繼而開始戀愛。而且相處下來，越來越合拍。兩者都是熱情無比，在公眾場合也會肆無忌憚地表現愛意，真是好得讓旁人嫉妒！彼此都給予對方適度的自由，不會主觀地將自己的意願加在伴侶身上，堪稱天生一對。

射手男 金牛女
星座配對指數：40
這是一對很奇特的星座。射手男做事風馳電掣般的速度，一想到就要即刻付諸行動；相反，金牛凡事慢板拍，喜歡把事情穩健完成，兩人就形成鮮明的對比。射手一直往前衝，金牛一直止步不前，兩人會因為速度而產生很大分歧。

射手男 雙子女
星座配對指數：60
這兩個星座的性格很像，都那麼好動，反應快，愛冒險，但又是一樣，對待感情不夠專心。兩人處理意外事情時，方法也都差不多，不是爭吵過激，就是冷處理，誰也不願主動。需要經營好這段感情，防止第三者的插足。

射手男 巨蟹女
星座配對指數：40
這是一對決定性的組合，大好或大壞。巨蟹心思細膩，射手粗線條，交往初期，可能一切都風平浪靜，漸漸射手會受不了巨蟹的限制，甚至產生厭惡。兩人之間找到共同話題是非常重要，這是兩人感情維持下去的基點。

射手男 獅子女
星座配對指數：100
獅子與射手同屬火象星座，都是火熱的性格，彼此惺惺相惜，一拍即合。獅子女注重光鮮的外表，射手追求時，可以在外表上多花心思，不俗的服裝品味，可以很好滿足獅子的虛榮心。當然，兩人長久地相處就需要多為愛情注入新鮮元素。總之，是對不錯的組合。

射手男 處女女
星座配對指數：50
兩人確定戀情之前，要清楚雙方的性格差異。射手不在乎細節，崇尚自由，處女處事嚴謹苛刻，過程中的每一個細節都不放過。射手要能接受處女的批評，否則兩人很難走遠。建議，從雙方的共同興趣培養，增進感情的交流。

射手男 天秤女
星座配對指數：90
風向星座天秤與火象星座射手，兩人很投緣，會快速墜入愛河！生性喜歡自由自在的射手，一旦熱衷於自己喜歡的事情上，就會分身乏術，忽略對天秤的關懷。不過，誰讓射手遇上大度的天秤，天秤擅長交際，對感情收放自如，這種感覺讓射手輕鬆不少。

射手男 天蠍女
星座配對指數：80
魅力十足的天蠍智慧與深情兼備。屬同星座的兩人，愛情觀很相似，愛上就堅貞不渝。但由於性格太相像的兩人，內心常常在相互猜忌，距離始終難以拉近，這時，需要有一方能夠主動出擊，才不會錯失良機。

射手男 射手女
星座配對指數：80
同屬火象星座的射手座，兩人趣味相投。一樣自由奔放的兩人在一起，就如同脫韁的野馬，活力十足，兩人間的相處自然十分愉快。需要注意的是，兩人的交際都十分廣泛，各自的交際圈如果沒有交集，雙方要適當保持相對自由的空間。

射手男 摩羯女
星座配對指數：70
兩個極端的星座！射手男不懂摩羯為要那麼沉穩、冷漠，對於追求自由的射手來說，這樣的生活很無趣；同樣，對於摩羯而言，射手玩心太重，不著實際，對生活不靠譜的態度，讓摩羯難以安心與之相處。兩人要找到一個平衡點才行。

射手男 水瓶女
星座配對指數：90
火象星座的射手與風向星座的水瓶，執手到老的可能性很大。人生觀與處世風格相差無幾的兩人，心意相通，很容易一拍即合。只要注重一些細節問題即可，生活中在忙碌，也要保持一定的聯繫，溝通會使你們感情昇華。

射手男 雙魚女
星座配對指數：50
射手與雙魚屬於一拍即合的組合，但兩人並不適合。射手對待感情的態度飄忽不定，重情的雙魚為了避免受傷最重選擇遠離。感情一向被動的雙魚，需要射手在過程中起主導作用。兩人遇到困難時，魚兒表現十分敏感，而射手任感情順其自然發展，最後這段感情有始無終。

原來如此

佢都有打波既，但又唔覺特別好動陽光
同佢一齊八年幾都了解唔到佢內心世界
有咩嬲同唔開心同唔鍾意我做既又唔講，收收埋埋
佢係對我好好、好錫我
但從來唔會口講掛住我鍾意我呢啲

利申人馬女

人馬仔係唔會分享負面情緒比親近的人
1.唔想比壓力你地
2.覺得講左你地都幫唔到手 唯有自己消化
愛你先會分享快樂比你 傷心獨自承受
你肯關心人馬仔 表面上人馬仔無咩野
心入面會好多謝你&好窩心

人馬座結識初期/曖昧先會口花花
真係好愛你會用行動表現

結論:你男友好愛你 你執到寶
你一係佢初戀 一係你地相處得好開心快樂

打完篇野 先見到你話分左手
sorry 我係唔應該打出來

我個ex做野都係好大壓力
有時佢肯主動講比我聽 我會勁開心

利申 和平分手 依家都有關心佢
佢都係覆啲知道個啲行野 唔知佢想唔想我關心佢

第一，ex黎
分左手五年幾

第二，我人馬女，有果句講果句
佢成日唔開心，俾我激咁
但永遠唔講點解
我真心理解唔到，覺得佢封閉自己冇俾過我了解佢
問題日積月累最後都解決唔到

第三，認真我知佢好愛我好錫我
同時都好憎我
覺得我專登hurt佢係仆街黎
佢覺得佢100%了解我，但我一啲都唔了解佢
咁唔對等既關係好辛苦

第四，一齊初期同後期發生過兩件事
千古不解之謎
全部人都話佢有第二個/呃我
但我都選擇信佢
永遠我一問佢就會指責左我先，然後嬲我
而我永遠唔知真實發生左咩事

第五，佢係我初戀，我知佢係重視我
但我地由一開始會嘈，到我後來唔開心都唔敢出聲
諗返起好on居
其實單純就係我地兩個根本唔適合

Btw尋晚夢見佢
分手後0聯絡，我都好希望佢幸福

你講既野我都知，冇咩問題
只係我地兩個都曾經好愛大家，不過真係唔適合

講真你話咩負面情緒唔會分享怕俾壓力人
覺得人地幫唔到手
我自己都係咁，一模一樣

但只限係我自己既煩惱

如果件事同佢有關，我又唔講
佢唔知又唔會改
我自己唔開心為乜呢？我係好想去了解佢但佢完全一扇門一扇窗都冇開過俾我

我後期係連講每一句野都好驚踩中佢地雷而選擇唔講
冇溝通既關係，唔係愛就有用

咁佢自己返工野唔想你擔心我都理解
我自己覺得分左手就冇乜必要咁
我唔知佢點諗

習慣左有個人比佢嗲下掛
不過都開始無咩聯絡

分左手仲嗲？

有一種射手叫永遠長不大的小孩
你話佢拍左廿幾次拖
已經睇得出佢好多段感情 逃避溝通問題
同大部份射手男一樣 分享陽光 開心 快樂 ok
分享負面情緒 心事 內心想法 簡直拿佢命
就算佢分享心底想法 最後都會嘻嘻哈哈帶過

千古不解之謎個到 佢可能答過你一次半次
你再問佢 佢發覺答你根本解決唔到個問題&比人逼問好難受
於是選擇指責你 等你知難而退
如果佢係無答過你 咁佢係仆街 上面個段可以skip

可唔可以講下你地巨蟹女係點諗
人馬咩粗心大意，無心之失令你唔開心?

一問即刻好委屈咁/發難

係呀

咩玩法

可能我激發到佢小朋友嘅一面

一直無拍過拖 因為覺得自己未準備迎接第二個人大幅度進入自己生活中 無時間分比佢
唯一一次叫做有撻著係因為我覺得同佢一齊可以一試 結果無一齊到 有少少放唔低
不過我好明白個種要自由嘅感覺 同時期追我嘅仔chur到我覺得好驚 而我已經咩都無做 忍唔到叫佢唔好再煩我 結果連同學都無得做
利申 射手女

好明白種感受 無自由壓迫感超辛苦
好影響心情&日常生活

不過學識溝通&控制情緒好重要
我都試過無自由 趕走身邊對象
後悔到不得了
唯有安慰自己
對的時間遇上對的人 先係你真正另一半

有些相遇只係為你上一堂課
等你有最好狀態認識真命天子

有冇人分享下人馬女係點？
最近同一個人馬女傾得好埋
利申：人馬仔

追下post
上面大把

因為你冇講過你感受
其實人地唔係你心入面條蟲
真係唔會明的
唔想用口講咪用手寫、或者其他方法
一世都唔講
一世都唔會明

你係男定女？

幾有趣

射手女
本身同白羊男發展得好地地 差少少就會一齊
但前度金牛男返左黎香港（long d散）我發現仲會掛住佢
諗緊係咪唔應該拖住人 直接去追返前度 求意見

其實性格相處係白羊夾啲
但同金牛經歷過好多好留戀...

我兩個星座都一齊過兩個都不了

射手仔突然消失咗係唔係就唔會再番黎?

好馬不吃回頭草

我係射手絲 我鍾意左個處女座...

大家放低ex要幾奈
同班frd講就話自己放低晒唔想佢地擔心
但其實仲有啲掛住個ex
利申：射手女

即全部人馬男仔都係陽光型？

4個月

即人馬仔對女仔樣子冇大要求，咁身形呢？身形啱人馬仔類型？

好多資訊但係有幾多乘準㗎？

找另一個吧

我都4個月喇
你點放低

你們跟本一D都唔夾，有時你覺得嘅野未必係真，如果他超喜歡你，就會好像吳若希老公咁，就算拍親吻戲，雖然有點不方便但點都要同她一齊，吳若希在ig post出來她整親額頭，他就專登撞傷埋自己額頭，因為她完全是他類型所以最愛就是她，在他心內排第一位。你前男仔不會同時好鐘意你同好憎你(你未必係佢第一位)，又或者他有些心理問題，例如: 焦慮所以唔識表達給你聽但又很喜歡你，香港人好多人有所以唔出奇。用馮盈盈做例子，她喜歡個男多個男喜歡佢，她成日在tvb說「我寶寶唔會咁」、「我寶寶點」...雜誌影到他們在街的相，女翹住男嘅手，男就冇，馮盈盈意思就係呢個男係我嘅，冇人可以攞到佢。但她亦提到「他喜歡有肉，成日話【唔得，食唒D肉，食哂D肥肉】又唔比她吃素菜餐，迫她經常同他朋友一起吃牛扒」其實兩個供樓時已看得男友不會同她長遠因為物業沒有她名字，吃瘦肉都會增肥，比肥肉更健康，但沒有吃肥肉增得咁快。她喜歡他是因為 1) 他是醫生，2) 大家讀書時已認識所以覺得比較單純，3) 都算靚仔，當然有好多追馮盈盈的男仔更靚仔更富有，但她都係選擇他。她男友選擇同她拍拖原因係: 你係香港小姐，樣又靚，所以都想試下同你拍拖，可以話係一個榮幸。但拍拍下始終都係喜歡微胖類型，所以拱樓時已經知道唔會同佢長遠, 當馮盈盈分手後同傳媒交代時 都係一半真一半假因為唔想傳媒亂寫和想給大眾好印象，乜都話共同決定，她知道記者一定會問關於拱樓，所以當被問時就答已有共同決定怎樣去處理，但當被問到有沒有覺得可惜遺憾時，她就開始流眼淚哭話都唔會覺得可惜嘅，她這時候哭就是因為正正覺得可惜遺憾，然後開始說真話，當被問到是否關於親吻戲，她就說唔關(當然唔關啦)

如果你真心愛她，而又覺得她亦真心喜歡你就大家要坦白，這樣才舒服同做到自己

發生咩事先？

都正常，但到你有新目標，而大家都想同大家一齊，就不會不開心

搞到自己好忙 約下fd出街 做運動 學下野
我得你都得

射手仔真係大仆街

LM

射手仔全部都係大仆街

咁我分手又唔會消失喎 反而講清講楚

好明顯佢唔係真心愛你，找另一個吧

無謂拖時間

新巴打留名

Move on la

你係女？

Yes

現在relationship status是怎樣？

明明鐘意人又要扮無情
三年啦我仲係好掛住你

人馬仔之前會chur我覆 消失一陣又番黎
近排無啦啦同我講佢散左 係咩意思
利申 雙子絲 對住人馬 我都唔知自己想點 屌

sorry

我扮瀟灑以為呃到自己
不過真係好撚掛住你

佢散咗？即你們本身是朋友關係？

同我講sorry都無用
去同真正被你傷害咗嘅人講

本身係唔太熟既frd 得閒傾兩句

咁又唔好咁極端，冇可能個個都係咁

佢都唔係真心喜歡你

唔再出現我覺得好啲

其實唔係天蠍唔坦，係本身個人就係咁，簡單野當覆雜野咁，成日覺得事情5係表面咁簡單

不如找個大家都真心喜歡大家，大家都是大家的類型仲好，咁先會長遠

多謝巴打

明哂啦，多謝巴打講我知
會努力move on

好認同最後個句呀 每次付出不一定收成正果 但都係一次經歷 令自己更加曉得維繫下段關係

到你有新嘅一個就唔會有時間再唸之前嗰個

活躍D就會識得多D異性㗎啦，淨係自己收埋唔開心唔參與就自然少機會認識到

同射手男分左手一排之後佢話想同我講電話係想點？

有幾種原因，可否詳細分享一下？ 他可能覺得悶

佢話訓唔著，我問佢乜冇其他人可以搵，佢本身話都有之後就改口話冇，講個啲野唔知想點，例如佢會講幾個人加埋自己個名，叫我揀會想同邊個出街，我冇揀佢，佢會話我衰唔揀佢

想回頭掛

好悶下

有冇射手覺得朋友fd唔fd到第一眼就知

仲有冇人馬巴絲傾偈

人馬絲here

HELLO 好悶

Me2